［價目更新］收GPU 、礦機

RTX 3060 Ti 5500
RTX 3070 8500
RTX 3080 12000
RTX 3090 15000
另極大量收
AMD 570
AMD 580
AMD 590
自行出價

還有其他二手/全新礦機

有意tg: cryptommininghk
可小議

470收唔收

1060 6gb收唔收

760收唔收

tg

1060 我想要黎打機
tg:

RTX 2080 Ti 7000
RTX 3060 Ti 7500
RTX 3070 8500
RTX 3080 12000
RTX 3090 15000
另極大量收
AMD 570
AMD 580
AMD 590
自行出價

還有其他二手/全新礦機

有意tg: cryptommininghk
可小議

Rx580
3070
3090
收咩價，下星期交

tg 我

5700XT 公板收唔收

佢收好低, 信我, 你拎去dcfever/carousell放仲高,出邊街價3080做緊15000-20000 仲要跟砌機買, 佢12000收
佢同你收完, 再放比砌機店, 佢都賺

咪鳩up啦 高達版rog strix先14999 仲有卡貴得過呢張？
唔好以為dcfever多人標得高就有咁嘅價 有價都要有市先得架
成堆標高一pm講兩講咪又係12-13k放

高達版14999 ，單賣，邊到買，講來聽聽？
我去買問晒成個黃金都唔單賣

gtx950收唔收

單買都2萬
其他要成set gundam出

3080 個價買到3090就放

power color 9600xt 收唔收？大約幾多？

巴打如果係免電版我有興趣

Rog 3090用左四個幾五個月，打機為主但係都係少打…放到幾多

1050ti

Rog有興趣
巴打 TG傾

礦工死全家